肥婆係自私，岩岩見到個小朋友食豬柳蛋

我想跑過去搶黎食

好在咋道德抑制住欲望

我講真

肥婆無陰公

我請你食啦弘b

睇到豬柳蛋塊死人硬包皮都唔開胃

魚柳包世界第一

真係好正喎

好味 但食完er 返D味 唔鍾意咁

狗

好呀

頭暈頭痛到見到M記 行入去禁部機幾次 冇心情真係買黎食

有冇睇醫生 係咪感冒呀